曼德拉名言產生器上線啦！

姨呀e耶哦

正呀

諗起胡適同愛因斯坦既combine quote mem

民族自強 香港獨立

人地未死唔好玩得咁過份啦

電話咁難用

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

Push

睇左名器

曼德拉名器上線啦

推

難分真與假

大家有唔同版本

手機版好難dl到圖

轉番手機browser down

咁樣玩曼德拉，佢啲支持者會反感，民意流失呀

咁樣玩壞張圖
一陣比林奠話連登做假圖
成個波推晒過黎就好笑

佢柒到飛起仲邊敢再出聲

玩名人名言memes都唔係第一日既
同埋佢真必假膠都唔識分，咪盞俾人又話 仲衰多兩錢重